而家金鐘要唔要人?

要我就出嚟，有冇現場巴打?

推